<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="offert" translatable="false"><Data><![CDATA[ <p dir="ltr">
    ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКОЕ СОГЛАШЕНИЕ МОБИЛЬНОГО ПРИЛОЖЕНИЯ JOC
</p>
<p dir="ltr">
    1. ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ
</p>
<p dir="ltr">
    1.1. Настоящее положение разработано в целях информирования пользователей
    мобильного приложения JOC об условиях пользования Мобильным приложением
    JOC. Настоящее Пользовательское соглашение представляет собой предложение
    Пользователю использовать Сервис JOC.
</p>
<p dir="ltr">
    1.2. Начиная использовать Сервис/его отдельные функции, Пользователь
    считается принявшим Пользовательское соглашение, а также условия
    сопутствующих документов, в полном объеме, без всяких оговорок и
    исключений. В случае несогласия Пользователя с какими-либо из положений
    Пользовательского соглашения и/или Регулирующих документов, Пользователь не
    вправе использовать Сервис.
</p>
<p dir="ltr">
    1.3. Агрегатор вправе в любое время изменить положения Пользовательского
    соглашения, а также сопутствующих документов. Пользователи уведомляются о
    прекращении действия или об изменении условий настоящего Положения путем
    опубликования соответствующей информации в Мобильном Приложении. Условия
    считаются измененными и/или отмененными с момента, указанного в
    соответствующем уведомлении в Мобильном Приложении. Риск неознакомления с
    новой редакцией Пользовательского соглашения и Регулирующих документов
    несет Пользователь, продолжение пользования Сервисом после изменения
    Пользовательского соглашения или Регулирующих документов считается
    согласием с их новой редакцией.
</p>
<p dir="ltr">
    1.4. Используя Сервис, Пользователь дает свое согласие на получение
    сообщений рекламного характера от Агрегатора.
</p>
<p dir="ltr">
    1.5. Использование отдельных функций Сервиса, в том числе оформление
    Заказа, доступно Пользователю после прохождения регистрации и авторизации
    на Сервисе. При регистрации Пользователь обязуется предоставить данные о
    себе, запрашиваемые на Сервисе в форме регистрации, а также указать адрес
    электронной почты, который будет использоваться в качестве логина, и
    пароль. Пользователь обязуется не передавать логин и пароль, присвоенные
    ему при регистрации, третьим лицам, а также обеспечивать сохранность и
    конфиденциальность логина и пароля.
</p>
<p dir="ltr">
    1.6. Оформляя Заказ, Пользователь подтверждает, что а) полностью
    ознакомился с положениями Пользовательского соглашения и сопутствующих
    документов, б) полностью понимает Пользовательское соглашение и
    сопутствующие документы в) полностью понимает значение и последствия своих
    действий в отношении заключения и исполнения Договора с Рестораном и/или
    Доставщиком.
</p>
<p dir="ltr">
    1.7. Пользователь соглашается не предпринимать действий и не оставлять
    комментарии и записи, которые могут рассматриваться как нарушающие
    российское законодательство или нормы международного права, в том числе в
    сфере интеллектуальной собственности, авторских и/или смежных прав,
    общепринятые нормы морали и нравственности, а также любых действий, которые
    приводят или могут привести к нарушению нормальной работы Мобильного
    Приложения и его сервисов.
</p>
<p dir="ltr">
    1.8. Использование материалов Мобильного Приложения без согласия
    правообладателей не допускается.
</p>
<p dir="ltr">
    1.9. При цитировании материалов Мобильного Приложения, включая охраняемые
    авторские произведения, ссылка на автора обязательна.
</p>
<p dir="ltr">
    2. ТЕРМИНЫ И ОПРЕДЕЛЕНИЯ
</p>
<p dir="ltr">
    2.1. В целях настоящего документа нижеприведенные термины используются в
    следующем значении:
</p>
<p dir="ltr">
    2.2. Пользовательское соглашение — настоящий документ, размещенный при
    регистрации в Мобильном приложении.
</p>
<p dir="ltr">
    2.3. Агрегатор – Индивидуальный предприниматель Лекан Александра
    Владимировна, ОГРНИП: 320745600066981, ИНН 02200572411, обеспечивающая
    информационно-технологическое сопровождение взаимодействия между
    Пользователями приложения, оформляющими предзаказ на приготовление еды и
    блюд на вынос, а также представителями заведений питания (кафе, рестораны,
    кофейни и иные), использующими полученные заявки для оказания услуг
    Пользователям, оформившим предзаказ. Агрегатор оказывает Пользователям
    информационные услуги по предоставлению информации в Мобильном приложении и
    проверке оставленной информации.
</p>
<p dir="ltr">
    2.4. Пользователь – физическое лицо, подтвердившее свое намерение
    пользоваться Услугами Агрегатора и использовать функционал мобильного
    приложения путем присоединения к настоящему Положению. (акцепта настоящего
    Соглашения);
</p>
<p dir="ltr">
    2.5. Авторизованный пользователь — Пользователь, авторизовавшийся на
    Сервисе с помощью логина и пароля, присвоенных ему при регистрации.
</p>
<p dir="ltr">
    2.6. Исполнитель – юридическое лицо, индивидуальный предприниматель,
    реализующий работы и услуги Пользователям в области питания, приготовления
    еды и различных блюд (либо агент/комиссионер/иной представитель указанного
    лица);
</p>
<p dir="ltr">
    2.7. Заказ — оформленный Пользователем на Сервисе заказ работы или услуги,
    в результате которого Пользователь заключает договор о приготовлении и/или
    реализации услуги с Поваром, на условиях, определенных соглашением Сторон;
</p>
<p dir="ltr">
    2.8. Работы / Услуги — деятельность исполнителя по приготовлению и выдаче
    пищевой продукции и напитков, приготовление которых для Пользователей и/или
    реализацию которых Пользователям осуществляет Исполнитель в результате
    оформления Пользователем Заказа на Сервисе.
</p>
<p dir="ltr">
    2.9. Договор — договор о приготовлении Товара и/или реализации работы или
    услуги с Исполнителем, заключаемый между Пользователем и Исполнителем в
    результате оформления Заказа.
</p>
<p dir="ltr">
    2.10. Мобильное Приложение JOC — программа «JOC» для мобильных устройств,
    предоставляемая Пользователям и Исполнителям на условиях настоящего
    пользовательского соглашения.
</p>
<p dir="ltr">
    2.11. Сервис JOC — означает все веб-сайты (включая, но не ограничиваясь,
размещенными в сети Интернет по адресу:    <a href="https://justordercompany.com">https://justordercompany.com</a>,
    программы для ЭВМ (в том числе Приложение JOC, иные программы для мобильных
    устройств), предоставляющие Пользователю Сервиса возможность осуществить
    Заказ на условиях, предусмотренных в настоящем Пользовательском соглашении.
</p>
<p dir="ltr">
    3. ПОРЯДОК И УСЛОВИЯ ОФОРМЛЕНИЯ ЗАКАЗА НА СЕРВИСЕ
</p>
<p dir="ltr">
    3.1. Оформление Заказа доступно только Авторизованному пользователю. До
    момента оформления Заказа работы/услуги на Сервисе Пользователь обязуется
    ознакомиться со всеми условиями приготовления и/или реализации, а также
    условиями выдачи заказа, определенными Исполнителем.
</p>
<p dir="ltr">
    3.2. Пользователь при оформлении Заказа заключает Договор с Исполнителем и
    вступает в прямые договорные отношения с Исполнителем в части реализации
    Услуги.
</p>
<p dir="ltr">
    3.3. Оформляя Заказ, Пользователь соглашается с тем, что Исполнитель может
    поручить исполнение Договора третьему лицу, при этом оставаясь
    ответственным за его исполнение.
</p>
<p dir="ltr">
    3.4. Все права и обязательства по заключаемому с Пользователем Договору
    (Договорам) возникают непосредственно у Исполнителя.
</p>
<p dir="ltr">
    3.5. Пользователь подтверждает свое согласие с тем, что персональная
    информация, которую Пользователь предоставляет Агрегатору при использовании
    Сервиса, в том числе при оформлении Заказа, может быть передана Агрегатором
    Исполнителю, с которым Пользователь заключает Договор в результате
    оформления Заказа, для целей исполнения Исполнителем указанного Договора с
    Пользователем.
</p>
<p dir="ltr">
    3.6. Оформляя заказ на Сервисе, Пользователь соглашается на получение
    электронных писем, которые Агрегатор может направить Пользователю: после
    оформления Заказа; в случае его изменения; в случае, влияющем на исполнение
    Заказа или своевременное информирование о его статусе, сообщений (SMS) на
    телефонный номер, указанный Пользователем, а также звонка с предложением
    оценить качество работы Сервиса, Исполнителя на телефонный номер, указанный
    Пользователем.
</p>
<p dir="ltr">
    3.7. Пользователь обязан указать достоверные данные о себе и получателе
    Заказа при оформлении Заказа на Сервисе. Пользователь несет ответственность
    за все последствия, вызванные недостоверностью предоставленной им
    информации.
</p>
<p dir="ltr">
    3.8. Для оформления Заказа Пользователь, ознакомившись с информацией о
    услуге, указывает с помощью Сервиса все необходимые для исполнения Договора
    Исполнителем данные, включая, но не ограничиваясь: персональная информация
    Пользователя, указывает в случае необходимости адрес места выдачи
    предзаказа, ФИО получателя, контактные данные (номер телефона, иные).
</p>
<p dir="ltr">
    3.9. Пользователь, оформивший Заказ, обязан забрать его по выбранному
    адресу Исполнителя. В случае отсутствия Пользователя по адресу выдачи
    Заказа, а равно как в случае невозможности вручения Товара Пользователю по
    причинам, возникшим в результате действий/бездействия Пользователя, а равно
    как в случае отказа Пользователя от принятия Услуги (за исключением Услуги
    ненадлежащего качества или не соответствующего условиям оформленного
    Пользователем Заказа), по истечении установленного в заказе конкретного
    времени передачи Продукции (или 7 минут в случае использования функции
    «быстрый заказ»), Пользователь считается отказавшимся от исполнения
    Договора (Договоров) с Исполнителем. Исполнитель вправе утилизировать
    приготовленную продукцию по истечении 10 (десяти) минут с момента
    указанного в заказе времени, в которое Пользователь обязался забрать заказ.
</p>
<p dir="ltr">
    3.10 Пользователь обязуется оплатить сформированный в Приложении заказ в
    момент его подтверждения. Обязательство по оплате считается исполненным с
    момента зачисления денежных средств на расчетный счет Агрегатора.
</p>
<p dir="ltr">
    3.11. Пользователь имеет право отменить заказ, но не позднее, чем за 5
    минут до передачи Продукции Потребителю в установленное время. В случае,
    если возврат был оформлен потребителем в установленные сроки, Агрегатор
    обязуется вернуть уплаченные за Продукцию денежные средства.
</p>
<br/>
<p dir="ltr">
    4. ОТВЕТСТВЕННОСТЬ.
</p>
<p dir="ltr">
    4.1. Агрегатор не отвечает за неисправности, ошибки и сбои в работе
    программных и/или аппаратных средств, обеспечивающих функционирование
    Мобильного приложения, возникшие по причинам, не зависящим от Агрегатора, а
    также связанные с этим убытки Пользователя.
</p>
<p dir="ltr">
    4.2. Агрегатор не отвечает за временное отсутствие у Пользователя доступа к
    программным и/или аппаратным средствам, обеспечивающим функционирование
    Мобильного приложения, а также связанные с этим убытки Пользователя.
</p>
<p dir="ltr">
    4.3. Агрегатор не несет ответственности за какие-либо убытки и/или
    упущенную выгоду Пользователя и/или третьих лиц, утрату информации в
    результате использования или невозможности использования Мобильного
    приложения.
</p>
<p dir="ltr">
    4.4. Агрегатор не отвечает за убытки Пользователя, возникшие в результате
    неправомерных действий третьих лиц, в том числе связанных с неправомерным
    доступом к мобильному телефону, компьютеру или иному устройству
    Пользователя, позволяющему пользоваться Мобильным приложением.
</p>
<p dir="ltr">
    4.5. Агрегатор не отвечает за убытки, возникшие у Пользователя в результате
    применения Агрегатором ограничений на проведение платежей Пользователя,
    связанных с его обоснованным подозрением о ведении Пользователем незаконной
    деятельности, либо иного нарушения законодательства РФ с помощью Мобильного
    приложения.
</p>
<p dir="ltr">
    4.6. Агрегатор не отвечает за убытки Пользователя, возникшие в результате:
</p>
<p dir="ltr">
    4.6.1. Внесения Пользователем или третьими лицами изменений в программное
    обеспечение мобильного телефона, компьютера или иного устройства,
    позволяющего пользоваться Мобильным приложением, а также в результате
    наличия «вирусов» и иных вредоносных программ в указанных устройствах и
    программном обеспечении, используемом Пользователем для доступа к Системе.
</p>
<p dir="ltr">
    4.6.2. Неправильного указания Реквизитов Исполнителями, а также иной
    информации в Системе, необходимой для осуществления оплаты Услуг
    Исполнителей.
</p>
<p dir="ltr">
    4.6.3. Нарушения Пользователем Соглашения, Правил пользования Мобильным
    приложением, рекомендаций по его использованию, размещенных при регистрации
    в мобильном приложении.
</p>
<p dir="ltr">
    4.7. Пользователи и Исполнители несут всю ответственность за достоверность
    сведений, указанных ими при регистрации в Мобильном приложении и при
    дальнейшем его использовании. Агрегатор ни при каких условиях не отвечает
    за убытки Пользователя и Исполнителя, понесенные в результате отказа в
    возврате платежа и/или совершения иных действий по использованию Мобильным
    приложением вследствие невозможности идентификации Пользователя.
</p>
<p dir="ltr">
    4.8. Пользователь, Исполнитель и Агрегатор освобождаются от ответственности
    за полное или частичное неисполнение своих обязательств по Соглашению, если
    таковое явилось следствием обстоятельств непреодолимой силы, возникших
    после вступления в силу Соглашения, в результате событий чрезвычайного
    характера, которые не могли быть предвидены и предотвращены разумными
    мерами.
</p>
<p dir="ltr">
    4.9. Агрегатор является исключительно связующим звеном между Пользователями
    и Исполнителями и не несёт ответственность за исполнение или надлежащее
    исполнение обязательств по договору на оказание услуг, заключенному между
    такими Пользователями и Исполнителями.
</p>
<p dir="ltr">
    4.10. В других случаях неисполнения или ненадлежащего исполнения своих
    обязательств по Соглашению Пользователь и Агрегатор несут ответственность в
    соответствии с законодательством Российской Федерации с учетом условий
    Соглашения.
</p>
<p dir="ltr">
    4.11. ИП Лекан Александра Владимировна не осуществляет рассмотрение и
    удовлетворение претензий Пользователей в отношении работ/услуг, оказываемых
    Исполнителями. При обращении Пользователя к Агрегатору по вопросам,
    касающимся Договора, заключаемого в результате оформления Заказа, в том
    числе с претензиями относительно исполнения данного Договора, Агрегатор
    вправе передать соответствующую информацию Исполнителю, а также передать
    Пользователю информацию, полученную от Исполнителя по данным вопросам.
</p>
<p dir="ltr">
    4.12. Агрегатор не несет ответственность за содержание и/или актуальность
    информации, предоставляемой Исполнителем о Товаре и/или Услуге, включая
    информацию о стоимости Товара или Услуги, сроках приготовления Товара и его
    выдачи, а также наличии заказанного блюда в данный момент.
</p>
<p dir="ltr">
    4.13. Агрегатор не несет ответственности за посещение и использование им
    внешних ресурсов, ссылки на которые могут содержаться в мобильном
    приложении.
</p>
<p dir="ltr">
    4.14. Пользователь согласен с тем, что Агрегатор не несет какой-либо
    ответственности и не имеет каких-либо обязательств в связи с рекламой,
    которая может быть размещена в Мобильном Приложении.
</p>
<p dir="ltr">
    5. ПРОЧИЕ УСЛОВИЯ
</p>
<p dir="ltr">
    5.1. Пользователь подтверждает, что он является дееспособным и достиг
    возраста, необходимого в соответствии с законодательством Российской
    Федерации для заключения Договоров с Исполнителем, а также для совершения
    иных сделок, предусмотренных Пользовательским соглашением.
</p>
<p dir="ltr">
    5.2. Порядок обращения Пользователя к Агрегатору: все обращения должны
направляться на адрес электронной почты    <a href="mailto:jocforusers@gmail.com">jocforusers@gmail.com</a>, либо по
    адресу для переписки, указанному ниже. Функционалом Сервиса также могут
    быть предусмотрены иные способы направления Пользователем обращений к
    Агрегатору.
</p>
<p dir="ltr">
    5.3. Все возможные споры, вытекающие из настоящего Соглашения или связанные
    с ним, подлежат разрешению в соответствии с действующим законодательством
    Российской Федерации.
</p>
<p dir="ltr">
    5.4. Признание судом какого-либо положения Соглашения недействительным или
    не подлежащим принудительному исполнению не влечет недействительности иных
    положений Соглашения.
</p>
<p dir="ltr">
    5.5. Бездействие со стороны Агрегатора в случае нарушения кем-либо из
    Пользователей положений Соглашения не лишает Агрегатора права предпринять
    позднее соответствующие действия в защиту своих интересов.
</p>
<p dir="ltr">
    6. РЕКВИЗИТЫ АГРЕГАТОРА
</p>
<div dir="ltr" align="left">
    <table>
        <colgroup>
            <col width="623"/>
        </colgroup>
        <tbody>
            <tr>
                <td>
                    <p dir="ltr">
                        ИП Лекан Александра Владимировна
                    </p>
                    <p dir="ltr">
                        ОГРНИП: 320745600066981
                    </p>
                    <p dir="ltr">
                        ИНН: 022003572411
                    </p>
                    <p dir="ltr">
                        Реквизиты АО "АЛЬФА-БАНК"
                    </p>
                    <p dir="ltr">
                        БИК: 044525593
                    </p>
                    <p dir="ltr">
                        К/с: 30101810200000000593 в ГУ БАНКА РОССИИ ПО ЦФО
                    </p>
                    <p dir="ltr">
                        Телефон: +7 916 347-68-27
                    </p>
                    <p dir="ltr">
                        e-mail: jocforpartners@gmail.com
                    </p>
                </td>
            </tr>
        </tbody>
    </table>
</div>
<br/> ]]> </Data></string>
</resources>